{Inflation rpg} 有玩的朋友求進

有咩方法可以上到天空？ 神龍嗰度

我而家呢套裝打得好吃力

或者可以講下你哋對遊戲嘅睇法

你應該開去app台,雖然沉得仲快

... 好！
Thank you